可以申請禁制令禁止冇編號既警察執行職務？

既然警犬咁鐘意用禁制令，咁其實冇編號既警察
一樣危害市民安全喎，自以為自己冇後果，四圍打人。咁係咪應該申請禁制令去阻止冇編號既警犬？

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

法庭都係歸黑警同中共

法官都係藍屍

獨立調查清算近了，送一招不死必勝法，俾三萬警察

班狗重有咩藉口蒙面 夠膽開樣見大眾

仲有便衣
完全分唔到係咪冒警
今日新聞話有人比冒警人員扮查野偷咗幾皮

問題係冇人拉

司法歸邊 你話呢

照做

鋪定路裝修法院
要到咩程度你地先信
法治已死

咁批之後發現到無編號既警察你可以點? 報警拉佢地?
唔好咁天真啦 司法已經係黑警果邊架啦

Push

禁制令唔使人拉
原告人提出傳令,直接法院攪
係唔關popo事

同法院講明最後通牒囉
唔出禁制令就即各區裝修
怕你連庭都開唔到來重判義士咋

你有冇錢先有錢就有可能
不過依家好多法官都係藍絲

照申請啦 好過咩都唔做

如何有發現，行使公民拘捕令
明明6-7月都重有好多文宣提大家，點解依幾個月無哂？習慣哂？

試下

荒謬
Volksgerichtshof點會審希特拉

班議員係時候出動啦
成日叫人含淚投票

如果唔過就對司法失望

有錢咪有法治
你睇吓七警用納稅人嘅錢上訴上訴得幾開心

邊個捉

法庭已死,再咁落去真係會激怒各位裝修師傅

做緊野時侯
A)如果係前線,佢身邊有幾十隻狗幫手,點拘?
B)如過捉到係卧底,直接私了佢仲快啦

高院: 睇唔到有急切性

講就講「拘捕令」姐，唔洗畫出腸過，拘捕過程有咩發生自己發揮啦

推

SS會拉希魔

唔知有冇用，但一定要做

幾個月後先審理

依家三位一體年代
不過點都好過乜都唔做

係囉﹗之前有人申請。但去咗黑洞冇晒消息。

3名警暴受害者入稟高院 要求頒令警員執勤時須展示編號

唔係好似話已經有人入左紙?
不過照支持

Agger
如果有人發起 我願意捐錢出1分綿力

Aggeerr

睇返佢係直接jr
好似無申請臨時禁制令

出禁制令又點 搵黑警拉返黑警？
邊個去執行呢條禁制令先

你同建制派專屬法庭申請你覺得佢會唔會批你個禁制令

反正畀人偷嘢嗰個好似係中國人嚟嘅

係囉，之後點？排期排到2046?

pish

其實有冇用真係唔知 都係想集思廣益下 諗下禁制令可以點用。

拉埋個執達利暴動

講咗咁耐 好似都無人做

咁鐘意玩禁制令去保護警犬
市民唔使保護？任你打任你搞？

原來你仲有希望

如果短期內連續有好多市民被自稱警員截查後然後搶錢，法庭又會點做？

傻豬，批俾你都得嘅，搞幾年手續先囉，你估你係班狗有特權咩？

AV仁果班退咗落黎嘅就幫手諗計啦

唔使講，遇上香港人無法制裁的人同制度時候。

全部入list send俾美帝，等美帝發落就得

記住代表香港人的最強判官就係美帝。

一定要， 既然都唔比人起底

已經JR緊
當然法庭唔會好似批比d狗既interim injunction 禁快

無錯，做左先，行政上做左，令法庭尷尬又好，政府尷尬都好
比全世界睇，香港三權分立已死，比多個理由外資走，唔洗再係到投資，可以走
攬炒成功

無意思㗎，d number未必真，都係要靠篤灰
最後成個警察一齊清算唔係仲好咩

其實呢個講左3個月都冇人申請

唔係有人做過咩

可以試下
推

泛民律師無理由諗唔到

有用post 推

pishhhh

p

蒙面法》執法需要可豁免
狗隻個人資料禁制令

可以照申請 但結果都幾明顯

同意

淨係我地知無用。要全世界都知

態度正確

push

先申請 再出聲明
若不通過 即等於三權合作
民眾將會考慮以行動制衡

唔好召神獸隻藍屍法官

試咗先

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

pushhhhh

4個月過去大量片段佐證 冇No.加蒙面 用返政府推蒙面法個理由出嚟 谷大個膽去犯法 反正影到都冇用 又唔會搵到佢本人 點投訴？

up

推呀 咩都試下

有得諗

er生定振美咪講過個on9理由⋯話咩情況亂褪左落黎囉屌佢老尾

排期排到2046

既然依家有禁制令禁止公開警犬資料

咁就算禁止d警犬蒙面同要show委任證 都唔怕有人公開佢地資料啦

咁當然心涼鄰國人俾人偷野啦
但係都要警剔有機會自己人中招

處理班狗嘅野就9秒9上庭即批，其他？等到2046啦

香港法治，笑話一則

可以做左先
唔試唔知有冇用

tui

呢個真呀

6月已經講啦

其實佢地人少咪打柒佢當自衛，冇證咩都冇撚知你係差佬，人多咪笠水

講左好耐啦，公民黨班律師都冇做野

叫gphone送法官list比美國啦

好似有人申請過, 都無批到
唔記得係郭卓堅定612 個男教師申請

試下無妨
唔批就更加可以證明到法治已死
美國清算名單有排加人

暫時法官還算是中立，好多抗爭者既判決，都有適當的酌情。
但係可以好肯定，後面的壓力越來越大，能不能再中立就很難説了！

點拘捕...你拘捕佢佢拘捕番你

裝你老母修法院

司法傾斜

就快守唔住了

反正法治以死，你唔係覺得仲可以同呢個政府玩法治丫？

講就易

講到尾咪又係睇當時邊個大力啲
如果我地大力啲直接私了左佢啦
而且拘捕完你想帶去邊押返狗屋定擺佢去高院

推上熱門

做比美國睇

我無錢
不過可以試下。睇下個官點判囉。俾大家睇下香港法治點歸邊。

次次俾對家禁乜禁乜 今次係到我地啦！

講就講「拘捕令」姐，唔洗畫出腸，拘捕過程有咩發生自己發揮啦

明明鳩硬sir都開左post仲好詳細不過個個都冇理

101拘捕令要係超過12個月監禁的罪行
係咪當時文宣力道唔夠

既然法律而家保障咗警員資料唔外洩
咁戴面罩嘅理據就薄弱咗
值得一試

無撚7錯啦
垃圾警察
申請埋禁制令禁止我講野

On9 惡撚過緊急法

V

好驚 無號碼既人

C

重點

唔代表你可以裝修
高院百幾年歷史啊

打一隻狗幾隊衝出嚟拉人

講咗好耐，但申請唔到

方法：
搵人喬裝無number制服，有市民被騙/拉
跟住煲大佢，製造周街冒狗嘅現象
申請禁制令，要真狗有號碼，保障市民安全

係囉，編文好合理喎，市民蒙面就話助長暴力，報法人員隱匿身份係咪又助長暴力執法
既然法庭冇公信力，為咩又要聽，遵唔遵守係人民決定

所以又黎玩死物緊要過人命？

推！

有人申請未 仲有禁止唔出示委任證既黑警執法

最尾點判 定未判 ?

之前唔係有人申請過咩？

根本最大問題係
佢依加營造咗個極良好嘅犯罪空間
三四個衝過嚟㩒住條友就話自己係狗
香港人又唔多會敢衝上去了解
捉撚咗去邊都無人知

冇証冇no.者一律市民看代，理鳩你你乜水

推推

一試無妨
不過預咗三權合作

可唔可以告高等法院破壞法治？

申請OK

但係絕對會拖到好耐

三權合作

違反都無人拉
不過照推

岩呀
申請禁制令，以下警察不得執行職務
1. 無委任證
2. 無show number
3. 蒙面
警察通例明明要求要，律政司仲可以用咩原因reject? 大狀黨去左邊

唔識法律
淨係好貼地咁諗

邊個拉人

乜都唔做就最好啦係咪有機會有用既都要試架啦

講咗好耐 冇人做

無法之地何以談法

支持

佢會話警察執行職務一向都要編號，所以冇需要出禁制令

法治？睇過？

解決到司法歸邊咪得囉

好似唔得
法例好似無指明要有編號show出黎

唔好搞錯 冇編號既狗執行職務 本身就唔得 就算申請到 班狗都唔依法辦事 都係個樣啦 會唔會自己人拉自己人先？

根本係班狗打劫
依家班狗犯法係無事

算把啦
法院一定唔批
而家律政司condom會入乜贏乜 市民就撚到一棟都冇 on99

好耐之前就話有人去申請，但一路冇消息
我懷疑根本就吹水，從來無人去做

搵議員出黎做啦

有人去做JR
但好似無人申請禁制令

你要咁講
係
71攻立會都要保護文物啦
唔明你嘈乜鳩

問過周家明法官未

支持瘋狂大修所有法院

紅底法官list,全部紅到出哂面雙重標準
歡迎補充:
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)

司法系統成功之處在於司法獨立，咁樣先做到公平公正

如果法院裁決會因為你威脅受影響，他日都可以受他人賄絡而影響

諗清楚用下腦先講野啦

睇左你reply 見你講保護古蹟 我唔反對
我只係帶出 法律已經唔再神聖

冇編號有禁制令都係吹佢唔脹

我夠知啦
咁唔係下下用物理攻擊就可以解決問題架嘛
上面條友仲要支持裝修英國留比我地既高院
唔知係咪5毛黎

橋哥就威啦，判人用波襲警係蓄意傷人咪出自佢手囉

榜上有名嘅官全部有驚為天人事績, 香港高等法院全部淪陷

Sorry借位
1026 聽日有醫護抗暴集會 有冇人知?

覺得可以一試
雖然佢地大把方法玩野，可能用假編號
但至少要話俾班狗聽，
唔好以為下下都有法官幫

我覺得呢樣野值得大搞 要做多啲文宣
最好叫gphone同美國提下 等國際社會審視香港係咪真係司法獨立

有時真係唔知你呢啲人係五毛定係真蠢